В главном исполняемом файле (файл в котором находится функция main) используя цикл и условия вывести в консоль все четные числа от 0 до N (N задавать константой в начале программы).



Написать функцию, которая в зависимости от своих параметров печатает в консоль либо четные, либо нечетные числа от 0 до N (N тоже сделать параметром функции).

Минимизировать количество циклов и условий. 

